大家酒量有幾多

一支燒酒

幾好 年中慳唔少酒錢

三支紅酒

飲一支已經好眼瞓

一枝生命之水

一支啤酒就紅都面晒

15ml Jolly Shandy

Jolly shandy

成排吹，洗乜講，啊，當我流 牙

女同學爭住俾功課我抄
miss見到我都濕埋

廢

一罐菠蘿啤

白酒煮蜆已經醉醉地

一啖紅酒 就會眼訓訓教

三支半四支燒酒左右

啤酒可以任屙尿嘅話 可以任飲

高峰可以2-3支vsop

人無酒自醉🚬🚬

飲少少就醉

咪撚9up
一支750ml 40%
你可以飲到2-3支

專業同業餘既分別

我兩支，其實酒量真係可以練返尼

廿歲出頭果陣一枝半VSOP / 大半枝茅台
依家半枝VSOP / 半打高罐啤 退化得好緊要

Same

一枝半紅酒
半枝烈酒...

正確嚟講係一支都唔洗

每晚8罐啤酒，年中無休，咁酒量好唔好?
明知對身體唔好，但已成習慣了

一打1L火酒

啤酒 完
然後訓到天光

半枝真露已經極限 再飲就想嘔
平時飲一罐果汁酒就夠
覺得真露青提子味係成隻最好飲

問過西柚味未

400ml whisky

食醉雞都會醉

半罐Jolly shandy

完全唔飲

食酒心朱古力都醉醉地

一杯紅/白酒, 或者50ML WHISKY已經冧左

6罐啤未醉

唔飲點知有幾多

你做乜鳩

飲幾啖啤酒都紅晒

我係一飲酒就好想嘔
唔知點解 特別係啤酒

350ml威士忌 或 1L紅油

點解依家D小學生會有連登AC

點解要知

一支紅，半打啤

好少....

再吹大D

啤酒一打左右，vsop就一支70ml左右

4枝大啤, 神智好清醒 係飽到想嘔飲唔落
要醉就大酒半枝 / 紅酒 2枝

1L啤酒
我知我廢

一細口甲醇就玩完

半打啤酒，之後不停去廁所就唔想飲

唔知點覆我個post

有一期日日酒紅酒、cocktail ，飲到心跳加速要停一排

睇你飲咩 如果係話返大陸飲個堆假酒既就算撚數
啤2灌 紅酒半枝 洋酒4分1枝 有對手另計

唔似係9up
以前份工成日要應酬 一個星期有三四日都要飲
嗰陣最高峰一晚可以飲到兩枝幾750ml既Whisky
同客飲無得避酒或者溝野 只可以硬頂
係自己灌多啲水 去密啲厠所 同適當地扣吓喉嘔返少少出黎
第二朝仲要繼續正常起身返工
利申: 而家半枝whisky就差唔多到頂...

好講飲既速度，慢飲同劈係兩回事

試過3個人成晚飲左2支 1L whisky 都冇乜嘢
但係同人劈1個鐘飲2打啤酒就醉到仆街

我今年4歲
中班咋叔叔

對上一次飲咗七枝定九枝手工啤都係high high地，但係完全唔醉

1.5支 紅酒

要慢慢飲.. 一快就醉
大概一枝wine 開始微醉

15度 1L

啤酒嚟講係飲到個肚飲唔落都唔會醉

食白酒煮青口食到一半瞓着咗

極限一罐500ml啲啤酒

飲幾啖塊面紅到著火咁
係咁比人問有無事
無醉但好尷尬唔敢再飲

好似唔關酒量事

是咪身體有問題

每晚三鑵大Asahi，想戒酒

呢度都有吹水大會

搽個酒精搓手液已經少少醉

好難比 正常一支白酒都無事 上支那買d假酒兩杯就醉

好似係身體缺乏一種enzyme，種enzyme用泥分解d酒精，缺乏就易d面紅，但係缺乏對身體冇咩壞處

千杯不碎

半杯啤酒

我自己就睇心情...
心情好時大約兩枝紅/大半支whiskey
心情差就大概3枝真露就訓著

啤酒個d可以一直飲但會狂去廁所